陳梓維議員：小弟曾兼職便利店數年從未聽聞過可以「後數」

我犯法 你負責
犯法就係犯法 除非你係警察

夠貼地
suxxx好波

公安嚟架
當呢到大陸

手足好波

Tui

三大紀律：
一切行動聽指揮；
不拿群眾一針一線；
一切繳獲要歸公。

八項注意：
說話和氣；
買賣公平；
借東西要還；
損壞東西要賠償；
不打人罵人；
不損壞莊稼；
不調戲婦女；
不虐待俘虜。

做到野

好波

犯法就犯法！
好嬲

咸咗
勁過好多波台狗

Suxxxxxx 唔撐麻做番實事，好波！

麻友而家都好貼地，上次一路吹蕭一路唱忘記我自己

睇吓班警甴點覆先

推

波台好耐冇post佢

唔使兩頭望啦，麻友呢排玩冰火玩到出神入化，客多到排街症

負左

屌你老味快撚到

再負

麻友搞緊三人同行二人收費